有冇pro club高手講下自己生涯入左幾多球free kick同點入

今年fifa18先開始玩,練左成年先入到4球,有冇ching分享心得

次次都被迫開短

本身都唔算識射 但今集直射個穩定性好難控制 用電腦開橫當遠射抽好似大機會好多

罰球17試過1場兩球 依家玩左成個18都唔到10球
18罰球比狗射 要入波短傳好過

普通cur死角大概10球 遠嘅腳趾尾拉西3球

你個人仔係cam?
我腳趾尾拉西球球都飛哂機

踢中場小入波 更享受助攻同控制場波

打一日約8-10場平均入到1/2球
但少玩pro club,齊fd先會玩
Fifa 由17開始個罰球系統好唔穩定

係cam free kick 97

我玩st最高得87free kick
直射我十球有八球都控制到去死角
但魚流汗真係未試過成功 可能數值唔夠

30碼內入過10球到
30碼外狂抽入過兩球